香港好似唔興旅伴

我見台灣，大陸都興
試過幾次，以前台灣backpacker 都好多香港人

不過一定唔整app, 而家無咩人用咁

係香港唔興呢樣野

有嘅不過係有錢路線係囉

唔明，香港咩forum or app 有，好似唔多見

以前同香港人起backpacker 約，都so far ok

不了

大陸就多

女女

通常係去到hostel搵人一齊玩

我未試過

洗唔洗做愛

食女就食女啦,旅你老母臭西伴
又想屌西又唔想畀錢